林鄭月娥四點見記者 紙巾早已預備

【即時】(14:52) 行政長官林鄭月娥將在四點見記者，就《逃犯條例》修訂事宜再向記者交代。在政府總部演講廳的講台上，記者發現，職員分別已準備好一包和兩盒紙巾，其中該包紙巾內的三張紙巾更是「全數外露」。有在場的記者笑言，屆時將會上演「眼淚攻勢」。

#獨媒報導 #逃犯條例
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

預告定

有在場的記者笑言，屆時將會上演「眼淚攻勢」。